欲加之罪 何患無辭

其實唔撚洗再問啲狗告得入乜或者齋坐又點
而家啲狗已經失撚哂理智濫撚哂權
插贓嫁禍都做得出
佢係想拉你嘅
你喺屋企打飛機佢都告得你入啦

所以留機場俾佢拉就最好啦

所以而家唔係自己乜都冇做或者齋行就得
點都要識保護自己同埋諗多幾步

好多人都以為自己行吓就真係乜事都冇